Waren we een van de tammere taferelen van de natuur die ik zou kunnen hebben angst om je ongeloof te ontmoeten, misschien je spot; maar veel dingen zal mogelijk lijken in deze wilde en mysterieuze regio's die dat wel zouden doen het lachen opwekken van degenen die onbekend zijn met de steeds wisselende krachten van nature; noch kan ik betwijfelen, maar dat is mijn verhaal in de reeks intern bewijs van de waarheid van de gebeurtenissen waaruit het is samengesteld. "
